文匯報：特首高官齊賀歲 瑞犬護香江 安居樂同行

文匯報確認港共政府係狗

不能只有我看到

咁人哋今年主場高興啲又無可厚非嘅